[突發]黃色經濟圈成效去到台灣？！

呢幾日去咗台灣旅遊

今日大年初一，好多食肆都坐滿曬人

唯獨是吉野家

得一個客

台灣吉野家都係同香港同一個代理商？

推

台灣本身都無乜人食吉野家
貴得黎又唔好食，要食牛飯又有sukiya

打少陣飛機啦 on9